[懶人海外戰線] 有個住香港既鬼佬日日直播話比外國人知香港發生緊咩事

就係佢
佢係智利仔 chilli🇨🇱 guy
佢之前個account 仲比youtube 凍結左
大家一齊幫幫手subscribe 下佢

晏啲推上Twitter

pish

推

push